連登要負社會責任, 要由Admin做起

將網站營利一部分捐比防自殺機構/窮人機構

學馬會咁, 一邊開賭, 害人妻離子散
一邊捐錢"做善事"
再將 "做善事"呢part CSR marketing 放大黎搞

以前馬會開賭比人屌到仆街, 話佢害人

自從做左CSR之後, 個個都將馬會relate to 慈善機構

LIHKG 一樣可以, 人就係咁犯賤

D人寧願屌一個forum, 都唔會屌一間company